陳浩天：無人搞淪陷會惟人我搞 而家香港人走去維護一國兩制真係笑大人個口 我地應該追求o既係革命

悼念香港淪陷20年晚會。
當年本著冇人搞唯有我搞嘅心態去做，冇人出聲就會變成，全香港人都慶祝所謂回歸，亦即係淪陷。

一國兩制之下係唔會有民主，中國殖民統治香港並無出路。一國兩制我地試左廿二年都冇work過，台灣人聽到一國兩制，已經撒手令頭，香港人反而而家先嚟維護一國兩制，笑大人個口。

唔好因為係殖民政府手上拎到少少甜頭，就覺得有乜事出嚟行下就可以阻到。而家立法會都攻陷埋都唔理你，一國兩制係不可行，我地必定要追求制度上嘅變革命。

歸根究底，點解香港搞到今時今日咁嘅困境，就係一國兩制唔得，所以先咁多人出嚟博命抗爭。搞完一大輪，人都死幾個，結論係行返一國兩制?

如果唔想運動失焦，就記住個目標係反中國殖民，呢場係反殖運動，係香港民族運動。

民氣未夠，希望陳生做好文宣先 9up

結果可能係咁既，但依家唔會係提呢個既時間囉

民你老母 連同香港政府講數既能力都無
2047同時咪比番中國玩

革命都要有本錢有籌碼先開到局，而家有咩？

全港田雞熱烈慶祝煲水

你本人就笑大人個口

建議做好d文宣先，革命唔係一朝一夕

已經全台灣都知道一國兩制係失敗啦,仲有咩好嘈?

天哥。。。

過氣喇

原來天哥盤棋仲捉緊

天哥，有無軍隊？

關sir十死士

點解依家香港人唔鐘意大台
唔係因為真係咁憎有人指揮
而係憎ON9無腦既指揮

陳浩天我屌你老母
急急急急乜撚野，果陣係你講我地要慢慢黎準備接管呢個政府
而家又嫌唔夠快，食屎啦

熱狗咪分化
【熱狗惡行】24小時輪流廣播

做好文宣先
你首先要有足夠論述說服倒人點解要港獨同港獨後點樣走落去
呢啲野真係好重要，無得急

屌你真係當正自己孫中山 你想做孫中山麻煩你做好文宣 撲好水準備好先黎鳩up
有時真係頂唔撚順

準備好軍隊未?

民你老母族咩，笑撚死人
香港人頂多叫族群而已
民族？唔好吹到咁撚大啦

乜柒都講唔出咪冇人支持囉

點解佢成日覺得好似全世界欠左佢咁

群眾進化得太快太前，佢又無料而家又無去位置，所以咪怨囉，你見佢呢排係咁搵機會騎劫

陳浩天話過民族黨員包括專業人士 政府高官 外國政要

林鄭係民族黨員？

中共都一步步走入佢set既圈套

各有各攪 , 唔好互相騎劫就 ok

天哥，上個月去左邊呀？屌緊女呀？

分左手未??

陳浩天同盧斯達前女友拍拖

革命

陳浩天似啲死鋤爛鋤嘅傻仔
Be water都未學識

條女係咪同完腎弟，黑警分化就埋天哥身？個background咁，天仔唔驚比人套料？定細佬控制大腦？

陳浩天講返之前去日本既見聞

本土最前線 190703 ep145 p1 of 2 G20 日本示威之行 港台維藏蒙五族共和